Goedemiddag, mevrouw Stoner.
Je ziet dat we zo goed zijn geweest als ons woord. "
Onze klant van de ochtend was naar voren gehaast om ons te ontmoeten met een gezicht dat haar vreugde sprak.
"Ik heb zo gretig gewacht jij, "riep ze, ons de hand schuddend."
Alles is veranderd uit voortreffelijk.
Dr. Roylott is naar de stad gegaan, en het is onwaarschijnlijk dat hij terug zal zijn vóór de avond. '
"We hebben het genoegen gehad om de dokter kennis te laten maken," zei Holmes, en in een paar woorden schetste hij wat er was heeft plaatsgevonden.
Miss Stoner werd wit naar de lippen terwijl ze luisterde.
"Goeie hemel!
"riep ze," hij is mij gevolgd. "
